[無圖]屌你老味床頭有隻蜜蜂咁大隻嘅蟻

可能你會鬧我廢 但我由細到大至撚驚螞蟻 蜜蜂都係 無論大隻定細隻都好 覺得螞蟻同蜜蜂個身嗰幾節郁郁下勁核突 諗起都打冷陣

頭先碌碌下連登 眼尾望到床頭有粒黑粒郁嚟郁去 我嗰陣已經驚驚地 再望真啲係一隻有手指尾頭個節咁大隻嘅螞蟻 當堂嚇撚到無左反應 大隻到我可以好清楚咁睇到佢啲手腳同個嘴個夾仲有對眼 但係點都要捉左佢先 跟住雞手鴨腳咁拎張紙巾捉左隻蟻再大大力揸左一下

但問題嚟啦 隻蟻揸唔死呀 啲手手腳腳瘋狂咁蠕動 嗰下真係頭皮麻晒 眼淚都標埋出嚟(我知我真係好撚廢 )自問都幾大力咁揸多幾下都係無死

咁唯有拎住隻蟻出廳搵老豆求救 老豆一手拎住隻蟻dum落馬桶再沖廁 點知隻蟻無沖走不特只 仲爬返出馬桶 最後係老豆搵馬桶刷硬生壓死佢 隻蟻先死

宜家仲係好撚驚 驚到床都唔夠膽上 眼瞓都唔肯瞓 諗住叫老豆幫手睇下張床仲有冇第二隻但係佢唔肯

頭先真係太驚 唔記得左影低隻蟻個樣 同圖中呢一撚樣 我諗再大隻小小 話說我頭先淨係叫到啲圖 個背隻都寒埋頭皮又麻左 雞皮汗毛棟起晒

我知我驚蟻好奇怪 我反而唔驚曱甴老鼠嗰啲 連自己都唔知點解會驚埋啲咁細隻嘅昆蟲 但係又一直都克服唔到對蟻同蜂嘅恐懼 有冇巴絲同我一樣係好撚驚蟻or蜜蜂

Btw我到宜家都仲係企左係到無上到床

至怕係起左巢
不過連登好多滅蟲聖手
又殺黃蜂又殺木蛩

我都驚係起左巢
我老豆又話係野生俾風吹左入嚟 但係我住20樓up 呢個理由總覺得牽強咗啲

之前黃蜂post如果起左巢可以叫
食環處漁護處或滅蟲公司搞
你揾下多唔多 同揾下有冇巢先

最好全屋清潔一次
好少屋企會有蟻

驚黃蜂多過蜜蜂好多。。。

我暫時見到得一隻 老豆話佢尋日都見到一隻
唔知係咪同一隻嚟
希望係啦 起左巢我真係唔知點撚算呀

總之係蜂都驚

俾著我實嚇撚死

買枝電蚊板ko埋佢地

有冇高手知呢隻係咩蟻同埋點先可以知屋企有冇蟻巢

尋晚捱到四點幾 最終都係頂唔順瞓着左 醒返已經係12點幾 連出面打整十號波都唔知